text = '''
    class A {
        b : AUTO_TYPE ;
        a : AUTO_TYPE ;
        c : String ;
        f ( ) : Int { {
            b <- c . concat ( a ) ;
            1 ;
        } } ;
    } ;
    
'''

text = '''
    class A {
        b : AUTO_TYPE ;
        a : AUTO_TYPE ;
        c : String ;
        f ( ) : Int { {
            b <- c . substr ( 0 , a ) ;
        } } ;
    } ;
    
'''

text = '''
    class A {
        b : AUTO_TYPE ;
        a : AUTO_TYPE ;
        c : String ;
        f ( ) : Int { {
            b <- isvoid a ;
            a ;
        } } ;
    } ;
    
'''

se_jodio_el_self = '''
    class A {
        b : AUTO_TYPE ;
        a : AUTO_TYPE ;
        c : String ;
        f ( ) : Int { {
            case self of
                x : Int => x ;
                y : AUTO_TYPE => y ;
            esac ;
        } } ;
    } ;
    
'''

text = '''
    class A {
        b : AUTO_TYPE ;
        a : AUTO_TYPE ;
        c : String ;
        f ( ) : Int { {
            b <- a <- isvoid a ;
            1 ;
        } } ;
    } ;
    
'''

text = '''
    class A {
        b : AUTO_TYPE ;
        a : AUTO_TYPE ;
        c : String ;
        f ( ) : Int { {
            b <- foo ( a ) ;
            1 ;
        } } ;

        foo ( k : AUTO_TYPE ) : AUTO_TYPE { k <- a } ;
    } ;
    
'''

text = '''
    class A {
        b : AUTO_TYPE ;
        a : AUTO_TYPE ;
        c : String ;
        f ( ) : Int { {
            b <- foo ( a ) ;
            b ;
        } } ;

        foo ( k : AUTO_TYPE ) : AUTO_TYPE { k <- a } ;
    } ;
    
'''

text = '''
    class B {
        k : AUTO_TYPE ;
    } ;

    class A inherits B {
        b : AUTO_TYPE ;
        a : AUTO_TYPE ;
        c : String ;
        f ( ) : Int { {
            b <- k + 1 ;
            b ;
        } } ;

        foo ( k : AUTO_TYPE ) : AUTO_TYPE { k <- a } ;
    } ;
    
'''

text = '''
    class B {
        k : AUTO_TYPE ;
    } ;

    class A inherits B {
        b : AUTO_TYPE ;
        a : AUTO_TYPE ;
        c : String ;
        f ( ) : Int { {
            b + k + a ;
            1 ;
        } } ;

        foo ( k : AUTO_TYPE ) : AUTO_TYPE { k <- a } ;
    } ;
    
'''

text = '''
    class B {
        k : AUTO_TYPE ;
    } ;

    class A inherits B {
        b : AUTO_TYPE ;
        a : AUTO_TYPE ;
        c : String ;
        f ( ) : Int { {
            b + a ;
            k <- b . copy ( ) ;
        } } ;

        foo ( k : AUTO_TYPE ) : AUTO_TYPE { k <- a } ;
    } ;
    
'''